有冇人知邊度有賣lol figure

上網搵唔到邊度有得賣
想買隻送俾人 公仔都得

有無特定想要邊款 要男角定女角
送比男定女

最好係Morgana arhi mf
送俾女仔
呢個網都搵過 但好多冇晒貨

taobao

arhi 呢隻岩唔岩